[突發]Anthony退出smosh

係咪prank咋
冇左佢仲係smosh？

五年前已經低質咗好多

唔似係prank
不過smosh呢幾年已經越攪越大，多咗好多人加入

童年回憶

多人之後冇再睇過
兩個人嘅時候最好睇

我都好耐冇睇過Smosh 仲要近幾年YouTube rewind都冇左佢地 感覺佢同Ian又好似生疏左好多咁

呢幾年差唔多冇睇過佢哋啲片咁滯

Agger

官方都出post確認了

好多呢啲YouTuber 不斷壯大去到最後就變左係一班人而唔係一個人
Finebros變左間公司出黎添

啲人全部唔識 除左Olivia

我都係
btw Ian個樣老咗好多，唔知關唔關啲鬚事

Ian 都有ian is bored

自從佢地變大左就無睇了
以前得 IAN + ANTHONY 最好睇
但都好sad

由以前睇如果電影成真系列追到開始拍打機片就係無再追

仲記得就算睇佢地食lunch都會覺得好搞笑

好掛住得佢地兩個嗰啲片 嗰陣啲片好簡單好開心 兩個好兄弟一齊派膠9up 而家佢走左真係冇咩感覺 smosh自從請多左演員已經唔再係smosh

ian is bored
lunchtime with smosh
親眼見證由每日見到佢地up片會好開心到連thumbnail係邊個都唔知再unsub好心酸

Lunchtime with smosh真係好高汁 等陣重溫番先 最鐘意睇佢地讀twitter 個part

Ian
希望smosh會keep返片頭Anthony同Ian句shut up

好耐以前開始睇佢地
雖然後來加左堆新人
我覺得都唔係話差得太多
係就係無以前全盛時期咁正

唔知Ian會唔會遲下輪到佢又離開
留番個smosh比宜家個幾個成員

我第一個追既youtuber

唉屌
雖然好耐冇睇
真係好可惜
當年真係日日睇笑到標眼水

咁Anthony既去向會係啲咩

始終以前係戇戇鳩鳩貪過癮拍片，而家係為賺錢拍片，會多咗好多考慮
Anthony自己都話要事事為smosh個名著想，冇咗當初拍片嗰種快樂
Ian走埋的話我寧願佢摺埋smosh算數

經營佢自己個私人Channel,即係樓主條片果個

嗰陣笑到我gapgap聲 而家諗返起都唔明望住兩條友食taco有咩咁好睇 往事只能回味

大製作笑唔出 除左mv
隨手拍嗰種好好笑

如果佢係做返自己咁拍下正常片/vlog我實睇
不過而家大個哂唔會膠得去邊 想時光倒流

屌那星 咁之後邊個同Ian 做招牌動作

老左咁多

自己都係

可唔可以俾我聽你講最後一次Shut up!

點解

一多人就無睇了 完全唔有趣

兩個人膠下膠下果陣最好睇
而家有時D片都係得班新人

出咗電影之後就冇乜點睇smosh 記憶中smosh重係得Ian Anthony Noah Olivia 同埋另一個黑人 宜家啲人差唔多好多都唔識 好鍾意佢地

退出最主要原因係咩

無睇好耐

shut up

以前兩個人個時最好睇
重複睇都會笑死
愈加愈多人冇左之前個種感覺

我都係睇到呢個陣容

以前特登download咗佢隻game
好玩

SmoshGamers之後不知所謂

唔講都忘記左佢地，之前搭車狂睇

曾幾何時稱霸YouTube，雖然而家都唔少人睇，但係compair以前都幾唏噓

頭先係ig見到
算啦佢两個都大唔會好似以前咁派膠
仲記得以前成日都要笑Anthony個emo hair ,ian個bowl hair cut,而家人大左，髮型都變左

佢地都老了

好sad 回憶黎

Finding Twitter question finding Twitter question

food battle 簡直係童年回憶 可惜佢哋唔再拍

好鍾意佢地lunchtime系列

仲有pokemon真人版

自從上次條 youtube道歉公司條片冇佢份就知有d野

淨係鍾意睇Ian+Anthony ge Smosh
依家Anthony 走左
同埋一大堆新人係道
其實已經唔係smosh la

If xx is real既系列好正 個陣時成日追

兩條友親力親為經營咗個頻道，身水身汗搞到個channel咁大咁多人鍾意咁成功。入面有幾多佢地嘅回憶...
最後搞到ant佢自己要退出自己建立嘅嘢，屬於佢地自己嘅嘢，點會唔心痛

Somsh冇左Anthony就唔係Somsh啦！！

以前真係好鍾意睇 得兩個人嘅時候真係好好笑
但當越黎越多人加入就開始低質
最近幾年都冇點睇了

好耐冇睇，甚至唔知道有咁多人加入左

無得再睇food battle

冇睇好耐 做大左之後真係低質左

一年一次 仲有得投票揀用咩食物

兩個人時期既smosh真係最正
就算題材幾廢都好都會有佢既笑點
個幾個新人入嚟都唔算話太差都會繼續睇
但呢一兩年睇親啲片都已經笑少好多因爲真係唔好笑

現在的smosh已經變左品牌，你話邊個寫劇本都冇人知，可以只係好似tvb咁n個人砌出黎。
心唔心痛就唔知，但夾硬留只會係難受落去。

得佢哋兩個嘅時候就算啲片係得兩個人鳩噏都好好笑，人多左經費多咗反而冇咗嗰種味道

原來smosh個網站係anthony自己寫 我而家先睇個draw my life 一路睇一路sad

由細睇到大
以前一直以為smosh=Anthony+ ian

咪係

好sad

睇五人時期就無睇
真係第一個追的YouTuber

其實係，明明佢地就係smosh個老闆，smosh個話事人。但係依家好似俾人搶左咁，明明smosh就係佢地嘅嘢！

心目中嘅Smosh得ian同anthony

我重睇緊if movies are real 嗰啲

自從唔係得佢地兩個
多左其他人一齊拍 已經唔好睇 變哂
論搞笑同以前比根本係兩樣野黎

以前成日睇 仲有下載佢個apps 一咁落去會講 Shut Up! 此情不再

但佢應該仲有股份?

以前佢地一出片的就算幾忙都即刻仆去睇片，笑到卡卡聲
自從多左人就無睇過，真心笑唔出，完全無左果種風味
我認可嘅smosh只有Ian and Anthony
e嫁Anthony都無埋，smosh真係玩完，sad

Anthony條片話而加smosh唔單只屬於佢同Ian，好多時有新idea都要經過一大班人表決/更改，開始無左一開始on99咁既樂趣

以前成日睇
自從smosh 越來越多人加入之後
反而越嚟越冇以前嘅味道

呢一兩年無咩睇過

我都覺得兩個人個陣好好睇，真係條條片追曬來睇，笑得好開心，不過自從多咗人我就唔係條條片睇，睇自己有興趣個d系列，整整下就無再追住睇，估唔到就咁完
多謝smosh，中學時期狂睇佢地d片真係學咗唔少美式英文，listening skill提高曬，依家散咗檔，可能真係一個新開始
加油啊Anthony

好掛住lan個JB頑

頭

同bomba一樣，冇左kibi

真係唔好同兄弟一齊搞生意/拍野
會係sad ending 多

三哥同譚仔又係咁

仲有Anthony 個emo頭

唔睇d留言都唔知

以前好鍾意目睇launch time with smosh

以前真係條條片都睇晒咁滯
同埋一路覺得2nd channel好睇過main channel因為真係好鐘意睇佢地2個on99派膠
之後main channel開始請人番嚟拍已經好少睇 冇晒以前個feel
估唔到而家散埋
不過其實都feel到佢地好似生疏左好多 話晒以前一齊住 而家又各自各有女朋友

個感覺好似同佢地一齊成長咁
由後生時on99乜都笑一餐
到大個多咗好多事要考慮
睇佢地最新announcement of Ant's leaving真係眼濕濕
係我第一個subscribe嘅youtube channel
係佢地令我英文進步

希望Anthony離開之後可以搵返當初嗰份熱誠
希望Ian可以帶住Smosh做得更好啦

以前冇野做上youtube就係睇lunchtime with smosh同mailtime with smosh
特別鐘意佢兩個鳩下鳩下啲片 食零食比分 讀fanfic 鬥快畫畫 玩sims同whisper challenge全部都好鐘意睇
自從聽到句shut up但條片完全冇Ian Anthony之後就覺得好多野都變左

冇左佢仲叫smosh ？

以前真係好鍾意睇
仲記得個時好唔鍾意anthony個前女友
感覺係借ant出名 好彩結唔成婚
請問charlie仲係咪度

雖然Olivia佢地我都好鐘意
every blank ever都係唔錯
但係真係點都比唔上以前嘅smosh...
唉，又一個時代沒落

凈係睇過兩個人嘅時期
完全唔知變左咁多人

+1..一直以為仲係佢地兩人團體

happy cow

去到game bang嗰陣都仲好鍾意睇，但後來連game bang都冇埋佢兩個

係咪隻天竹鼠

早排仲翻睇佢地zelda首歌, 另外仲有條新聞係個記者俾左robin williams 同佢個女zelda睇, robin仲讚佢地做得好笑

我都唔鍾意

以前好鐘意睇ian is bored, lunchtime with smosh
仲好記得佢地成日嗌pizza當中間白色個個係table i miss 真心第一批追嘅youtuber，但之後開始多人就唔好睇

佢地分左手我即刻unrub左佢

Antony都有講過條女係博佢上位，令到自己冇左自己
Charlie瓜左好耐啦 佢個channel都冇update過

唔講都唔覺咁耐冇睇過 之前成日追，一開頭行佢地兩個嗰陣真係好搞笑，雖然做啲野好簡單，但已經睇到好開心

初中個陣會down佢地d歌聽架

第一個追嘅YouTube channel
最鐘意睇佢地隨手拍嘅lunchtime with smosh, Ian is bored, smosh is bored
Ian一個人會唔做下做下頂唔住又走
睇佢兩個膠下膠下真係好正
佢地大個 我地都大個喇

以前中學雞 會睇好多comedy youtuber, smosh/jenna marbles/shane Dawson/kingsley嗰啲 不過越來越少睇 覺得無咁好笑

記得以前初中啱啱接觸youtube開頭睇嘅youtuber其中一個就Smosh
以前真係好鍾意成日睇佢哋啲片，睇佢哋派膠，真係好好笑
後尾愈嚟愈多人加入，到後期變咗其他人做主角，Ian Anthony久唔久先出一次場嗰陣已經變到唔好睇，啲片睇完都笑唔出
所以就unsub咗，但都有like到佢哋fb page,睇佢哋近況
啱啱見到Anthony fb講要離開smosh真係好sad
再見啦Smosh
我會有時睇返啲舊片懷緬架啦

Jenna marbles

是但搵集lunch嚟睇你比啲咁既嘢我睇
(Ian話anthony唔喺度要自己同自己講嘢)

有講過?

以前成日睇
雖然好耐無睇但都唔開心

我都係

唔好咁啦

記得以前係睇pokemon之後開始subscribe佢地，個陣時smosh仲係全youtube最多subscibe人數嘅channel，佢地兩個人嘅片真係好好笑 。個時因為佢地先會上youtube，個期PewDiePie仲好似係第二定唔知第三嘅subscribe數同smosh差好多，smosh真係youtube霸主黎 ，到後黎smosh越來越多人，啲片都已經冇左個feel ，久而久之就冇睇smosh。

利申:宜家日日睇PewDiePie

唔係老屎忽乜盛
佢做緊lunch time with smosh個期同呢家比真係好笑過每一段片

Smosh係人生第二個追既youtuber
話時話以前追charlieissocoolike 都冇繼續睇落去

Anthony同條女散左之後好似冇以前咁開心

哪誰呀😂😂😂😂

好多年無睇了
依家無得睇了

anthony而家重係唔係同緊Kristina一齊？ 好耐冇追佢地

Lunchtime with smosh真係好正
個人覺得Emo頭antony同jb頭ian嗰陣係全盛期
戇鳩得黎又好笑

Pokemon

經典 If horror movies are realistic

老實講真係唔明點解要搵一大堆演員，拍條片拍到好似拍電影咁，勁多設備，就算好前以前咁拍啲小品Ian is bored個啲都可以有好多views，有好高收入，又有趣，真正低成本高收入，幾個月拍一次遊戲成真個啲咪幾好

Youtube片一多人就變唔好睇
而家睇多左好多daily volg
Logan Paul好睇

try to sue us now

Logan Paul

又少一個回憶！

同你一樣，睇左好幾年
由出現新人開始已經冇乜點睇
到最後忍唔住unsub左
始終都係兩個人既smosh最好笑
可惜連Anthony都走埋

無左anthony已經唔係smosh。。
新個班點睇極都只係配角

屌 睇到喊左

做咩要搵咁多人加入?

唔知有冇人睇開digitalRev? 當日Kai同Lok一走好快就全面收皮

以前好睇好多，加左人之後冇乜點睇

How about food battle?

Drink your own piss

雖然我都係五人時代開始放棄unsub
但係仲係Ian同Ant嘅二人世界嗰陣真係好好睇

以前真係追到癲
可以重睇無限次
痴缐到係download 係手機日日J
自從多咗人入smosh 免了
Btw最中意係happy cow ,仲有BFF 同埋Vader is my friend
真係好掛住

好鐘意Ian and Ant嗰陣時既作品
但係新嗰5個都唔係太差啫 個個都有唔同特色 我覺得都幾好笑啊 呢排睇Smosh 2nd channel多過睇main channel 除左game片

unsubscribe

已經好耐無睇smosh

初中我睇佢地學英文

好耐冇睇...以前一會search smosh 中文字幕

但而家一search都仲係以前個堆片黎

正職掛

好掛住淨係得佢同Ian時期既smosh

搞自己條channel

我都係咁話
我果時其極量係睇到Game bang有埋佢堆鐵腳friend一齊打機 有個日本妹堆
之後就愈黎愈奇怪低質

中四睇到依家
睇左5年了
最後都無野係永恆 除左我依然單身

都好嘅，咁咪可以出番自己想拍嘅野囉
（求佢唔好唱歌，我真心唔識欣賞）

我一直覺得Smosh 係 Ian + Anthony 嘅2人組合
自從越加越多人之後，就變左個類似品牌嘅野，班新人拍果啲係另一種風格，都唔算唔好睇，但就係無左Ian + Anthony果種化學作用同埋神韻，對我黎講吸引力下降
班新人拍十條片，都唔及Ian & Anthony出一條片咁吸引我去睇
大概係對Smosh = Ian + Anthony 呢條公式嘅情意結

boxman

有 agger

時代既痕跡

自從加左隊聯合國黎就好越來越小睇，以前睇佢地啲片冇理頭得黎又好笑

中意睇得ian同佢兩個既片

多人唔係問題 真心睇質素 vanoss佢地一大班人 都可以好好睇

記得佢地以前好gay住埋一齊
Ian is bored 同 lunchtime with smosh真係經典

又一個時代

童年回憶
Smosh應該係我第一個subscribe既channel
不過近近年覺得佢地做戲做得太浮誇
而且唔再好笑
所以都無再睇lu

最記得係pokemon lip sync

佢哋都算係Youtuber嘅鼻祖，最初啲片真係好高質，不過idea係真係會有用完嘅一日嘅，佢哋兩個都算係傳奇

兩個人既時期真係最高質
每條片一定睇加上旁邊推薦有既話又禁入去loop多次
到多左人果陣keep住睇下
但覺得點解風格好似唔同咗既
之後到見到個標題有興趣先睇(if xxx is real)
到而家仲有subscribe個channel但無禁過入去睇了

pewds而家啲片都唔好睇
以前真係日日夠鐘就等片

自從加咗條女就已經unsubscribe咗
時代變，pewdiepie又變，Smosh又變
而我地嘅youtube童年亦隨時代嘅變遷都不復存在

我覺Pewds好睇咗好多喎
以前鳩下鳩下打機片完全冇興趣

好掛住Ian依個頭

Food Battle

我諗應該係第一個追既外國youtuber
個陣日日睇 ian is bored
但自從越黎越多人就開始甩左冇睇

睇到依家佢地都大左咁多 我諗都拍唔返以前d鳩下鳩下既片

pew又變，smosh又變，社長又係個仆街
好似俾人趕絕咁

我覺得搞笑,就係以前嘅pewds好睇啲
但講深度,就依家嘅pewds好睇好多
睇住佢啲片,同埋有時佢會講下自己野(雖然有啲人覺得悶),覺得一路睇住一個YouTuber成長咁
講真,唔通佢成世打機鳩叫搞笑咁拍一世片咩,大個左嘅pewds,佢啲片有時比較貼近番現實生活,其實唔錯

創始嘅都走

細個嘅回憶 點解人一大就會慢慢咁失去
又少咁個回憶啦

個時仲有追ant同佢條女個channel
日日睇佢地d vlog覺得勁sweet
仲要去日本求婚
點知最後都結唔成

真心得ian同ant果陣係最好睇
就算無限loop都係咁好笑
自從多左人，channel好似變左電視台咁好系統化無左之前咁有新鮮感
最鍾意Ian is bored and

覺得佢日日出片好難keep住高質

中學時好鍾意睇 但一多人咗就甚少再睇 所以都無乜感覺
依家班新人入咗之後全team人啲演技即刻變得勁浮誇 不過係唔好笑嗰種 乜春都嗌嗌嗌 尤其是olivia

而家真係睇anthony自己個channel好過
曾經稱霸youtube 而家要離開自己一手創辦嘅所有野 make smosh great again

下 冇左佢仲係smosh咩

我覺得佢出片出得有啲濫

得閒都有睇
但係Ant走左真係唔洗睇

以前睇佢地cosplay 幾正

10年開始睇，個陣youtube有eminleo,gagmode個啲，外國就成日笑尻justin bieber
個個暑假開始接觸smosh,第一條片係彊屍病毒擴散但佢哋就用xbox叫pizza後來慢慢睇台仔翻譯嘅其他片學英文，三四年後form4就直接睇原片，不過無左以前陣好笑膠味，淨係覺得佢哋on9後來多左一班人後，啲片就好少見到佢兩個一齊出現所以我unsub左

原來而家咁多人

幾年前得佢地2個既片真係咩片都睇哂⋯ 無論將啲電影/game 變左現實 定係好普通咁食lunch同拆fans寄比佢既郵件 都好好睇好搞笑 但多左人入黎smosh之後就無得過
以前既ian真係好靚仔 而家唔emo又大隻既Anthony 簡直j死我 仲要對佢女朋友勁好

唉

以前非series都好好睇
而家日日都唔知佢做乜野
啲背景又得個糟字

我記憶中嘅smosh得anthony ian
原來而家仲多咗咁多新人
不過都無睇幾年
Anthony走埋就更加唔洗睇

到依家淨係睇vanoss

而家似為出而出
夾硬唔知做乜咁

其實我好鐘意睇佢
但係啲佢某啲背景聲真係令到我好唔想睇
平時用耳筒睇一聽到個啲聲就想熄左佢

中學時期就開始睇緊 多人左之後的確再無咩吸引我睇落去嘅感覺 但聽到呢個消息真係幾sad

佢兩個d pokemon 片笑到我仆街

一開始睇台仔譯佢地lunch time with smosh真係笑到gap gap聲 都係因為佢地所以listening先好左咁多 走左真係有啲可惜 但都明Anthony想走既理由既

Smosh變左質之後好耐無睇 以前好鍾意睇Ian is bored
點知比佢地改做2nd channel又變埋質

仲嚮Ian 間舊屋，lan呀媽成日出嚟果時最搞笑

同Kibi

First bite !!!!!

唉 又一個時代結束
睇完佢條片 眼濕濕
一件本身屬於兩個人既事 變咗質
真係好sad

Stop right there

加左新人都仲有睇一排
但睇睇下發現d片好似為出而出咁
D題材重覆又重覆
之後就冇睇

已經認唔出佢

同意

有冇人記得 「finding twitter question finding twitter question finding twitter question...... 」

Sad

有聲

當年睇 真係好好笑

難怪佢話food battle 要完
以後果啲what if 電影，遊戲無得再睇

不過以前pewds玩恐怖game啲系列係好笑好多，傻下傻下又尻叫。前個排佢回應wall street journal條片睇得佢唔同左好多，睇到我眼濕濕

Smosh散
Ksi潛
童年

Firetruck
Tomahawk

smosh呢個名仲好似係Anthony改

好似直頭係Anthony做先
之後Ian先加入